唔好浪費時間再講廢話 立即行動

係連登咁多個post真係大量廢話，三毛假膠講晦氣說話可以無視，考慮強化自己既實際啲唔該。

第一，圍繞連登無意思，網絡世界之大，宣傳開去。
文人雅士、鍵盤戰士，勞煩你地用最鏗鏘有力既說話，去每一個論壇、社交媒體，提出12號罷工罷課行動。而且！！要知道香港人係利字當頭，利益行先，危害到自己利益先叫殺到埋身，你地無理由唔明白？babycondom一眾老母點解要理你？點解人地要支持，要再企多次出黎？！頭腦清晰既手足可以諗諗。撚狗公、古人人海，咁岀色既你匿去邊？

第二，借力！人力係其中之一，物力呢？ 人總要休息，啲狗都要輪更。人既力量有限，死頂得幾多個鐘？人地訓練有素，一定相對輸蝕，所以要食下腦。
基本裝備保護好自己

第三，全世界都睇住香港！繼續話俾人地知，我地發生緊咩事。唔講咩大人物，就連一個柬埔寨既導遊、澳門擺地攤既阿伯都留意緊！並且兩日時間，向各地政府同領使館表達訴求，唔好停留係地面啦，雞蛋可以爬上其他高牆，睇得更多、比人睇得更多，做最矚目既雞蛋。

爭取更多同路人、更多國際聲音！條條大路反送中，趁兩日時間都盡試。唔做就一定無。

屌你老母差狗，今晚最撚嬲係，有乜撚資格趕記者？干預新聞自由？呢單野一定要揚開去，趕記者走，喝記者影乜撚野，屈記者水樽係危險

曾經我都咬過大棍，食過胡椒廚房，墮過馬仔，有啲地方岀入唔到境。腰膝有傷，所以各位保重身體，先有可能享受將來既生活。好快再見

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

有冇人幫手整合一帖，出面太亂

分秒必爭

仲有一啲未必敢行去最前既人，真係一齊諗下有啲咩行動幫到其他人同埋係自己接受範圍
頭先係立會衝個陣，有好多企係斜路既人一啲行動都冇
企外面既就算唔入黎 都會救下人 幫下傷者啦

一時間好難 而且兩日後先二讀

未必每一個人都岀手 但係拍片基本啦 有事都有證有據

一定要提早罷

罷工罷市係有效 但同時啲人走岀黎 所有野都要早開始 後勁未必有力

香港唔再係加油，係爭氣

支持
我做到既唔多
但12號一定會再企出黎

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

已經做左唔少

屌你老母捱左成晚 一起身出面都係大撚把廢post
有幾撚多連登仔係做實事